覺唔覺幾十歲人仲要去食學生飯堂嘅人好肉酸

幾廿歲人仲要同後生爭飯食
唔覺得好肉酸咩😂

幾廿歲人都要食頹飯
要檢討下自己點解咁廢😂

啱呀

以前成日見校長一個食學校飯
幾十萬月薪食20蚊飯

覺得樓主on9 既請like我!!!!!
哈哈

無錢
通常去執碟姐姐到食廚餘

𡃁仔你好串喎

肉酸都要食飯架

啲肉酸咗都照食。。。 食完會唔會肚痛。。。

3/10

😂👍🏻👌🏻

有俾$食飯有咩問題
人人都想有$日日食半島, 你估佢想

𨳒你老母笑鳩我

梳櫓。。。